8:48 韓國魚認輸了

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

香港個班少數派仲係度左賴右賴
最後仲R爛面要政府請返佢地

輸埋立委, 返高雄等罷免

到底投佢個五百幾萬人係咪痴撚左線

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

選高雄嘅時候又話唔會選總統,先專心做好高雄?
豬奶人即係豬奶人,望下貿易談判第一階段協議再望下佢,望下佢再望下個協議................... 不可救藥. 除咗殺戮與謊言,仲有乜剩?

韓國魚同佢哋班 愚民 游水去對岸啦，帶埋你哋班國民黨，國共一家親，共產黨需要你

個五百萬人就算係隻豬去選都會投國民黨

fool me once , shame on you
fool me twice, shame on me